點解希特 扎馬斯 吉連 設計得咁普通？

龍珠超應該無咁快完 似係開頭

成碌鳩咁

屌你第一張

Hit

吉連(港譯慈齡)都算，其他兩個都叫無特色?

這不是新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲嗎?

希特其實幾型

殺手 時停 愈強愈強

慈齡
邊度聽返嚟

港版原作

Viutv譯吉連喎 同埋動畫咪原作
可唔可以cap嚟睇吓邊個譯者嘅品味咁神奇

龍珠超漫畫香港係文傳出，我諗佢唔會譯到慈齡咁奇怪掛

事實真係 自己買本睇下

計漫畫本

黃viu 好多字幕都抄台灣同大陸，黃viu唔同viu tv

希特真係設計得好差，設計上仲要毫無特色成隻斯路咁。

屌你老味慈齡 安老院咩

似高僧名
慈齡大師

驚唔驚變老

慈齡

証明港譯低質

クリリン 克林都可以唔知點譯做無閑

g連點解又要用音譯 咩慈齡

明明係慈嶺
咪9UP啦

打錯字sor

特色

吉連 比大陸音譯先入為主左先
所以港版無論點改第一下都怪怪地
依個如果比90年代班翻譯譯，可能唔會音譯，會好似莊子 無閑咁 直接搵個岩feel既名

柒唔係特色嚟